[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (581)

正統me

英撚

角呢

Po ba

英撚喔

全南

阿根廷應該會nba 追和

買個和波11倍

買個3:3搏下先
之前德國佬好似就係咁

10.5b-2c 補返阿根廷條數

英撚0:3

英差少少
頂高左

英格蘭換ojo幫手刷角

🚬🚬🚬

英撚𣈴撚準備0:3

櫻花岩岩好10角

日職買乜好

支持英撚0:3開埋大波

英撚d青訓不嬲勁

10c -1

-2C

英撚真係係唔係都踢落自己底線

-1c

12.5

江湖規矩 封盤就要開角

狗會封角屌

有得睇片
阿RC

食角？

紅牌 阿根廷月88

求你10c完

仆街 阿狗紅牌 邊個幫手開角呀

Molamola

紅乜撚野???

Oh 冇角了

打人

係,秋後算帳比左FREEKICK

屌

屌睇完片食角

輸波打人 抵輸，準備比人入多粒啦

贏唔到人眼？亞軍廷？

豬唔起
禁屌唔入嬲嬲豬

準備0-3了

食角

馬會開角未

角角角

紅左個 睇黎開大只係時間既問題

狗會封角封到2046

G持

11.5細2.25封到1.8

買左阿根廷既手足
JUMP得了

頂
又買錯 阿根廷 ng 同和波

無了

下球英撚小注試試了

支持我轟蘇蘭基入多球收亞軍廷皮

[quote]亞軍廷？？？

0-3 黎啦

跟

亞軍廷？？？

德國阿根廷食撚屎

比角十木

封角了

10.5b

0:3 搞店

完場前我要見到0:3

馬神

角球姐係點..

11c

幾角

11C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

姐係冇得買

求英撚 9c完

肯定11c?

11角停啦

-1C

買大先英撚

其實幾c

又變番10c

10C

Fake c ?.?

-2c 呀食角狗

Fake角尼

11coc計唔計岩岩食左嗰個

10c咋

又食角又fake c，不如10c完算啦

有排先派啦又

屌比多兩c

我轟青訓快撚d入多球

-1

快撚啲入啦 打多個都唔識入

入波未

都輸硬，妹下妹下算啦

0:3 goal

應該02了

你d 反手勁
真係0:2 完

似1-2完

英撚唔博 等完場

11.5大是夢嗎

是

韓仔仲唔入波

0:3

究竟幾cv

英撚入多球啦

拾

而家10c

補5分鐘

12.5b ok?

有條友 狂係到報英撚3比0佢做咩

奇蹟未

蔚山唔撚係會開角大下話

十年前block左佢了

Hi新人
自貼左未

匡智員工

2017年喇 仲有人未block佢？

要多角

5月啦

12碼！

12m

英12m

仆能左佢9世喇

12m變c

英撚絕殺推喵落麥包度

瓦努阿圖都可以追到墨西哥兩球啦
西庭返鄉下啦

我個下球英撚

12

而家係咪0:3呀屌你老母

英撚都大炒人

爽呀

痴線 阿根廷垃圾到

好球！

真係叻仔 快d續約啦

近二十年最強英撚

3陪幾cashed

搞撚店

話鳩我錯 唔撚俾預言既 鳩鳩下咁

4.2倍

Yes

亞軍廷

無角

四倍收蚊

真係開到03

4.5倍

英撚果然係出最強

要多角！

書包中0:3

未來

我4.25入

5

認住我轟青訓神鋒蘇蘭基

4.2

咩話？亞軍廷？天大既笑話呀！英撚盤Cashed!!!!!!!!!!!!!!!

支持大英帝國

11.5 please

11c cashed

奇跡

-1角

11C GOALLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

0:2 10c個陣
大家想要入一粒 定1c

絕殺角

世青盃好正

輸撚左幾千蚊 0比3波強買得10蚊 23倍

4.5

屌你老味又比人黑角

-2c

Both

多d世青盃賭plz

Both 下隊入球同10.5b

11.5S 英fg 2nd goal
Why so easy
冇錢買就會全中🤣🤣

估唔到both

5.3倍 下一隊入波

有錢買就唔中

開頭睇英撚平手高水 心諗以英撚既實力讓半一都得

啱該哂3:0 4倍多

狗會又輸了

神船角細

你不賭 已經贏左🤔

蔚山-5c

中哂三口下一隊英撚
每口100 執700幾

呢個真🤓

正

蔚山呃人買大波

下場世青幾時

完場先講冇用啦🙈
我20分鐘叫人買英fg
個個當我痴線🤣

3球都買哂了

7點

場場都贏100%命中😍

南泡

絕殺開大 找數買麥包

讓5球2:2

一開始有人問亞軍定英撚 我秒回買英撚 正 2.07倍

屌你老母世青盃

又絕殺c

愛死你世青盃

50年最強

10.5細

以為頂到😭
C都Fake走1角 絕殺11

瓦努牙圖cashed

其實係亞軍廷廢

韓假d角鳩下鳩下又一隻

鳩篤角大也中
韓狗也角大入球小了

13.5細有排頂

蔚山-4c

韓狗入球大會唔會好啲

10.5b cashed
11.5s cashed

原來琴日買左11.5s 唔記得左

2.5小硬

睇全南近幾場以為會開角細

要信書

Fc東京?

天龍快入

希望d人有補返8.5/9.5
狗會又贏一場

今日咩都角大

臭腳陣容好強下

現袋 第一球

天龍禁屌

唔入波有咩用

唔好

大蛇谷最後召集
pm tg aliaime

勝利船x臭腳

Pmed

韓假打邊爐喇

包爺又中

跟左少少

球玉

原本都想入,但見英撚好似易執d,所以無買

你有買咩

2.6倍收錢

8.5 9.5 仲高倍過10.5s

買左盤

麥包好波 冇買win

大胃8.5 9.5角大又中

輸左六場馬終於中返場

飛腳

唔敢買

1800點買好

臭腳

Same

驚呀？

Gun

剩係睇stat 蔚山比人屌打緊 下半場再決定

18:00
神戶勝利船[0]
大板飛腳[0.5/1]

上半場入貢典算

有2倍先買

勝利船全大

天龍！

臭腳回到咁既喂

韓仔入住粒先啦

包爺中波膽同書包盤

推多口 諗緊神船角細

幾碼都唔入
幾時自盡

學你

我買咁細 點同大胃爺

日職暫時全部角大

臭腳個盤2.1倍

有無人要FC東京

所以唔想推呢口 呢場小注角細算 有10.5 11.5追先大注

飛腳伏味濃

第三口

一日裏面只會有一隊大阪贏波

同

想要 驚和波

飛腳4:0證明自己係大阪一哥🤣
得唔得

蔚山快比角

東京

韓仔半0全3好嗎

我休息緊啦

墨西哥2:2瓦努阿圖
但讓5球

買埋呢條 七點返黎買即場
剪個頭毛先

我了

5球 呀婆都不吊啦

蔚山同全南想0：0完埸？

韓狗又食韓燒屌老母

現代 屌你D把握好D 中撚左啦 個FG 下半埸FG先

神戶牛

屌你啦馬神

屌佢老味球球都唔入

馬神幾時派我
成鳩日當我燈

臭腳最後召集

上左船

三星客W好似幾抵買

天龍頂住

一人一球happy win ok?

不了

現代

可以但要現代先

飛腳 和-主

唔9up了
球玉派我未

連開7場角大之後必開角小定律
上!

神船同飛腳是但一場會角細

FC Fucking

神船呢d仆街波太反覆

買臭腳半大

南韓U21 -1 係咪伏

角

貢串
要你一球都冇

Fc首爾🇰🇷🇰🇷🇰🇷🇰🇷🇰🇷🇦🇷

我只想～煙袋入波

Chuck 公料

屌 秒入 細波已死

濟洲 好彩買左隔離

濟洲gg揮手

唔知我今日可唔可以破燈

蒼井

仆街濟洲開波已經要叫Cup

我點解要買濟洲

東京後防

對面閪到震既升班馬都可以秒輸

好過80分鐘打後先叫啦

天龍入未

支持

蔚山-3c

開咩都得 0:0比狗屌

打撚完邊爐未

爆錯角呀

濟洲Cup未

睇往績都似

天龍食住蔚山

一係客入 一係無入球

買定0：0波膽算數

Ali支持手足贏大錢

西京GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

西京~

東京goal

勝利船

0:0比狗屌

pmed

失敗船

FC fucking goalllllll

臭腳肯入未

勝利船個平手真係伏到

計實力東京真係高d

臭腳入粒先

刷c唔入波 半場追唔到和熄入球通知算

勝利船
FC 橫邊

兩隊仆街之王, 睇態買會輸死人

神船上場撚696
今場俾人撚
好難觸摸

刷角吧

我盲跟書包

天龍入粒先啦

比狗屌

神船揀波踢

基內亞+2超抵買
派錢

臭腳！

1:1

船goal

天龍買左兩個月糧fg.....

東京平手盤

黑左球,橙..

放心wor 你地會嬴架 加油

支持超卓

Fake goal

fake goal?

01

fake yo yo fake

我都係咁諗
東道主第一場-1咁著數🤔

Fake goal 平手盤東京

垃圾

書包食屎

蔚山 角呢 0-0你都唔博角球 頂入 咁你踢黎做乜

好彩無買神船

臭腳
首爾
上呀

大板唔刷角

韓狗入未

心諗勝利船個盤好伏

包爺東京wo

臭腳入未

係囉

我買左主先睇到

亂叫書包食屎大膽 我最多叫佢辣殺

現袋goalllllll

求你了

Goalllllll

Gialllllll

現代 好波呀

收皮

濟州反未

買左首爾

差濟洲

D角多到

睇著即場 天龍全場都係比人㩒屌

你唔好彩啦

又上錯神船了

天龍刷角啦屌你

屌你老母又係神船 買佢又輸 買佢對家又贏

仆街死韓仔 是旦一邊同我入呀

上網搵1搵就有, 但馬會專登唔SHOW比你睇

12.03.2017 South Africa U20 Guinea U20 1 : 2
10.03.2017 Senegal U20 Guinea U20 1 : 0
04.03.2017 Guinea U20 Mali U20 3 : 2
01.03.2017 Guinea U20 Egypt U20 1 : 1
26.02.2017 Zambia U20 Guinea U20 1 : 0
25.07.2016 Guinea U20 Gambia U20 2 : 1
10.07.2016 Gambia U20 Guinea U20 0 : 0
13.06.2016 Guinea U20 Ivory Coast U20 0 : 1
21.05.2016 Ivory Coast U20 Guinea U20 1 : 2
25.04.2016 Guinea U20 Liberia U20 1 : 1

自慰現代2.5小頂實

東京 飛腳 首爾

天龍3唔識7買兩個月

一個先200蚊糧怕咩

飛腳比淫妻按屌到...

東京fake 完 應該0:1 到半場

半大又凍過水

咁你仲講出黎

神船好同我半場追和呀你老母

濟洲cup未

-2c 蔚山

7公

天龍停c可以嗎

臭腳入波未

飛腳首爾同路
支持

自慰現袋上啊!!!

即叫即入

西京入未

流淚行勝利道

臭腳做得好啊 比多兩球

好波臭腳 繼續上

臭腳入多球
首爾大炒唔該

西京半大未

濟洲cup佢

神船生性啦

求求給濟洲一個12m

屌到入

手耳0:1

首爾01

有ＫＡＮＥ有ＡＬＩ
熱刺畿內亞

西京臭腳

蔚山現代次次開單數
東京半場贏1:0

蔚山刷角啦dllm

要求不多
勝利船走和走盤

神戶勝利船

你老母 十次對賽贏 都輸

飛腳易能到2:0GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Kane
Ali
Diaby
Sorry
Momo

大阪又高

腳20

神戶追平走盤plx

現代入多球啦
臭腳都係

臭腳2:0

首爾,我屌你老母

臭腳好正氣

下盤招船員

ＢＴＷ南韓有兩個巴塞仔

笑死人

手耳11

朴初龍5場日職暫時全中

依度屌

飛腳要證明自己係大阪一哥🤓

比多粒啦臭腳 比我穩全格

1:1
即係咩?
反CUP!!!!!!!!!!!

真kane？

1:1 =.="

咁唔差在輸埋今次
心理陰影!

畿內亞

咁都冇12m勝利船玩撚完

給濟洲一個機會 一個希望

現袋

有錢不妨跟下七公

差首爾
上呀!!!!!!!!!

不要消失希望

屌 原來買咗蔚山10.5b molamola

屌 大板同賊船 差天同地

首爾

臭腳半大 cashed

賤利船單刀MISS

正式宣布 濟洲挽撚猿

手耳手耳

唉，廢到

岩岩好似左位手足gel臭腳半細

仆街西船

大邱win gel

對勝利無希望 食撚屎 成班斷哂腳佢

9527黎-.-

現袋入多粒我幫所有手足含撚

好人好者邊會gel半細-.-

角角角角角

反手西？

仆街西船 咁都入唔到一球

g持

似弱智多啲

蔚山10.5b 刷角啦

韓假兩場半二全二得唔得 一係飛腳比人杯 神船爆角
中哂/斷哂算喇

西船

5關半大 開3關 簡中西船

屌你老母勝利船都唔勝利

西京即場2.5小有沒同路

飛腳半場2角 等死

蔚山現代 試下即場波膽1:1

沉船喇屌

首爾快d輸啦

13.5角細收息
2.5細重心

勝利船收皮了

反cup

不了
要贏

封左

勝利船唔勝利改名失敗船啦

西船屌你老母

想問南韓u20係咪大船？

有D想買 半主

全部事前有講 現袋盤 派唔切買唔到 都有講
馬仔黑到死 波仔反而好運

蔚山完？

人旺無幾可推佢老母

未

下球fc東京

情況點，好緊張

自慰現代2.5小cashed能到

1：0

場韓狗波嚇死人
頭28分鍾刷咗成6角,好彩之後成粒鍾得3角

爭緊塊肥牛

咪推左南韓

西京2.5S
西京,賤腳盤

大板出返黎3,4,5 加刷角

東道主主場會入波
回饋球迷支持
但客隊實力都唔弱
所以全場1:1 和氣收場
根據入波少角球大定律 9.5會B
信心 有2.5粒星

勝利船反cup

韓狗必勝

幾多粒星滿分

入球小必角大定律

泡菜美斯

秒C,不用賭了

買左半大

Gchi

失敗船變番勝利船得唔得

5 🤣🤣

亂買$10 南韓u20 總入球 5/6/7

最驚神船開唔到9C

神船反杯好唔好

唔洗驚 一定開唔到

開到
入球小必角大定律

入球大

會窮

1 : 1比你地走盤
9C
OK?

韓仔U20同我輸啦

濟洲

Deal

入球小角大,客盤,完美結局

西船有無咁廢

贏完696 即刻打假 收錢 CASHED

泡菜u20半大未

手耳
上呀

東京 8.5s
南韓 半大
臭腳全大

船

泡菜唔夠非洲打喎
唔通爆大冷

濟洲追和比個假希望比我都好

好廢

入球小必角大
東京5C

非洲黑人屈速

屌你失敗船俾我走盤啦

東京-5 大板-6

神船下一

收到風臭腳會2：1完場

西京無入球

六點除左神船全部冰封

東京 飛腳

首爾食左屎黎?

仆街船咪搞串個party啦 追和啦屌

快啲半大
9527又贏啦

江原12m

有預感80分鐘左右爆哂兩場細波

手耳12

韓仔快入

半大

首耳全隊老無做雞

快手cup濟洲

韓仔上盤死曬

FC 東京 下一隊入球 第二球

濟冇啦冇啦

已爆一場 冇眼睇

東京11

仆街船好波

goalll

唔能係掛....
賤利船也進球...

屌又唔上半場入

fc 首耳 我屌你快反cup

日假大奇蹟日,賤利船也入球

泡菜美斯入未呀

東京雪糕筒

比多4隻角我呀神船
3關差你咋仆街

贏撚埋佢啦仆街船

孫興民3C

BOMB

船仔

2.5小頂能住牙仆街賤船

Cup埋去

半一上盤係狗

輕鬆ng

濟洲唔係好勁架咩

屌你老母 一買即封盤

船仔快d入多粒

船快反杯

一過關就斷 哂左飛腳

東京差4角

黑鬼 next goal

臭腳快d比多球啦

韓仔廢到

泡菜仔入未

大船又浮返

夠膽贏埋

泡菜廢到

首爾唔係勁開咩? 做乜今場廢到日乙咁

主場。。。

手耳做乜撚野

東京反Cup呀

泡菜入一球走盤都收貨

韓仔得12%控球

神船

唔失多粒都偷笑

東京下一

東京頂能住無柒頭

半主收埋了可以

臭腳快入啦

孫狗4C

神船個場D角呢

下半場幾球十二碼都冇問題
泡狗愛國波
要面
過數黑鬼
烏龍十二碼任君選擇

西京屌你

手耳求你反cup

泡菜美斯真係幾勁
但中場廢到波都攞唔到

唔入點勁

唔入點做美斯

對面20號個個黑鬼腳法幾勁係咁轉身

龍都未中過

手耳屌你老母

臭腳你唔入就比人妻入啦

東京快反Cup

勝利船東京快d比多4角呀我屌哂你地老母

球證快d幫泡菜

FC東京 下一隊入球 第三球

ok

奇積5角 得唔得

首爾屌你老母, black list你隊殘渣, 降班吧廢物

大家都廿歲仔
非洲果啲大隻到

鳩屎佬要嘗試輸的感覺了

Rb 個賠率咩事

孫狗5C

咁勁唔勁

泡菜1:0

泡goalllllllll

GOAL

棒子進了！

頂實半主

韓國半場前比多球啦
臭腳肯入未

屌那星買左冇入球，又即死

半大只需3分鐘okkkkkkk?

你都識講非洲啦

神船快入

船下一球

東京上呀

This is football

廿歲後生仔踢90分鐘
最後都莫哂啦 臨尾買NG仲好

東京奇蹟3角

對個隊冇輸過 都可以輸
屌你咩

俾人禁屌到等降班都得

半大吧

船絕殺好嗎

泡仔奇蹟半大未 東京入未

最後5分鐘頂實區

1:1濟

屌你 快啦臭腳入多球啦

頂 東京唔似入到

補番無入球先

神船唔好入就得

365狂鳩封,嚇4人

東京要贏

1:1完

差東京

泡仔2:0

泡20

韓2-0

東京快入

比人屌打都入2粒

東京頂住8.5s
垃圾臭腳入多球啦好冇

東京奇蹟2

炸糊

入未呀東京

入多球

入球小必角大準備又中
-1C

咁早封角屌你老母

2.5B

尚州

2.9

-1C
救下你
唔該

唉 8.5s啊

東京比多角

球彩台個呀叔買左東京
叫到痴線

韓係1-0?

炸左咪好

come on整多角黎

半大真係死得好慘

1-0 左之後中場又話2-0

2:0

濟洲goalllll

唉 臭腳fake goal 我個全大 韓狗fake goal 我個半大

係1比0

濟洲反cup

韓1-0喎

Sor又好似唔係

係 入波前個波出左界

開頭屌濟洲果班呢

三場韓大波

下。。。。

濟州goooooooooal

GOAL
9C

入球小必角大
8.5B

Fake完對家入 岩哂數

球証話入
係房睇視像執法班撚屌話出街先

1.0等輸盤

終極反cup

傻閪東京送角
多謝哂

買唔到又中

界

估中左
1:1
9C

腳3:0

8.5b cashed

好撚慘
東京 8.5s 89分鐘絕殺角
臭腳 2.5B 89分鐘fake goal
韓狗 半大 45分鐘 fake goal

飛腳絕殺大

飛腳大左啦

韓仔下半場整多粒啦

感謝主

屌那星
足球都睇片執法，咁點黑哨

東京絕殺入波

澳職玩完咪到小朋友杯

算吧啦

開始黑 入夜了

絕殺10角

屌水原又開到讓一

神救HO BALLLLLLL!

哇
咁都絕殺唔到

夠哂鐘唔吹雞

西京2.5小GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌勝利船 大好機會二下都

陣間拜賀會大炒

爽能到痴線

5串1斷天龍。屌

西京

西京走到盤真係好撚彩

9.5b 1.67

屌你林彰洋有無咁勁呀

屌咁都有10角

西花
西腳
三星W
神船
現代

馬會又幫我挽鞋

西京廢到

今日終於唔洗比馬會40:0

屈到

東京走盤苦主區

拜仁賀芬咸大炒區

過左去啦 作客走到盤仲想點

奇蹟濟洲

有冇漢堡包 擁躉

狗會仲未派臭腳彩

打和，super

即場泡菜點買

對家ng

有無人睇中rb?

me

睇直播差d輸撚埋

個呀叔差D心臟病發
係咁叫球證吹雞

-5c

棒子打門！

即場似陰人買2/2.5 大

唉 唔買啦 夜d 再玩

買唔切9.5b 入左10.5b

-4c

試水溫

第一次見受傷可以抬得咁快

敬業

趕收工

一入9.5s就爆

8c

因為半大唔到 角細要針了

-3c

非洲佬上撚左電

我條2x3 明明2:0都變返1:0

非洲佬鳩射係咪落左order

泡狗入多球

等輸

泡菜ng

非洲佬似阿根廷鳩射
等輸多粒

黑鬼上呀

拿拿臨比多3隻角

50碼鳩射

黑人踢波係冇腦

黑腸重炮

所以個個用黑鬼做中堅

丟里乃 韓仔入未

泡狗出大絕紅牌十二碼

10.5b molamola

-3c

求角

有既有既

韓仔入多球唔好走盤

2-0 黑人出絕招啦 爆落底

2比0了

黑鬼點解可以黑到咁

一叫就有

佢地唔玩沖撞戰術 同人打J咩

係時候冰封到完場

chuck

-3c 黑人爆落底啦 你得依一樣係叻過韓狗

Chuck公料

3-0

我就睇下我係咪咁黑

唔買就開大波

求角呀

韓仔ng

泡菜Ng
cashed

點解球探咁快30 365盤都未封

半大又唔開

秒速收錢

10.5B已死
睇德甲仲好

U20 利下半場大波

推三口成功
終於追返條馬數 之後d波好密餘

漢堡[0]

同路

韓仔黎多球好嗎

推3口容不易 推多3口先係難 推佢老母

=.=

大gor

7分鐘連c ok?

小注韓ng

Either 3:0/4:0

非洲隊on99

韓仔

將b 死左去邊 唔見你好耐

抽左部分先

10C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
絕殺角小爽能到痴線

屌 最後幾分鐘先爆得9.5細 又輸返300

-1叫爆

仲有機仲有機

輸能死左

韓仔入多粒

韓ng -1c

上個星期咁易賭都豬

加埋補時5分鐘
黑人落底破蛋

快d自己踢個波出底線啦

我就唔買3:1

睇下你會唔會咁都開得出

車頭

屌你，下盤9.5s咩都爆哂，黑撚你都輸三粒爆咩

補3分鐘咋

角啊

仲要受傷

比角我啊

Ng

10.5 cashed

10.5爆撚埋

11con goal

good job

好波！黑人！

駕篤角大也中日
一陣D角可以掃角小

感謝主11c

FT 3-0 11C

好彩羊錢

btw 民族精神真係民族精神

呢場垃圾波都可以幾萬人全場爆滿

臭腳 大波 韓狗10.5B 都係絕殺
就黎心臟病發

德甲買乜好

蔚士現代
神戶勝利船
禾夫斯堡
哈化柏林

好過買細比人絕殺

德國傳奇右閘拿姆及西班牙中場沙比阿朗素，踢完今戰後將會掛靴，這2位大將今戰將會上陣向球迷告別。

goodbye
all in

拜狗點買好

狼堡 法蘭
米禾爾同基爾馬諾克都幾好

禾夫斯堡[0]

含國 9.5b 鳩買中咗